蘋果先達live

好好笑

交易現場
串lo哥

lo7出場

笑4

以笑遮醜，哈哈哈哈哈